想問下大家拖喼搭地鐵過金鐘會唔會俾警察逗

唔好意思，小弟最近換咗個新喼所以想掉咗個舊喼。我屋企附近冇垃圾收集站我又唔想掉去大廈垃圾房咁仆街。

聽朋友講金鐘站附近有個垃圾收集站幾大下，而我星期一又會咁啱經過金鐘喎。所以諗住搭地鐵再行過去金鐘廊垃圾收集站囉，我好驚俾警察逗，我一緊張就會唔記得啲嘢，我怕到時我唔記得個喼解鎖密碼俾唔到佢check。點算!

到底掉唔掉去金鐘廊垃圾收集站好呢，希望大家俾俾意見小弟。

真心一問!

唔清楚
但試下講埋普通話

大家有冇舊喼要掉啊，不如一齊去金鐘掉啦

約人交收賣gip比人都唔得咩on9

有冇人一齊掉啊，多啲人掉會感覺安心啲。如果冇就算啦，我自己掉

岩岩九龍區短短20分鐘路程見到4部警電單車先後駛過似乎係想叫停d車 唔知係咪想搜車
搞到好似周圍搜車咁

咁你收唔收啊?金鐘交收ok

機場交收好無，想順便搭吓機場鐵路未搭過

我幫手問下朋友有冇舊喼要掉啦
btw金鐘廊rcp都幾大幾靚 巴打你就算唔掉喼都可以去睇下 打下卡咁
星期一見

定係講英文會好啲小弟啲蝗語真係一般般

唔好唔記得密碼 畀佢告你偷竊呀

如果唔記得密碼，佢會唔會強行打開 如果開完見到入而係空喼佢咪好撚柒。
我駛唔駛放定啲垃圾入去等佢冇咁尷尬

留咗係地鐵站會有人幫你報驚處理

話明垃圾就梗係掉去垃圾會啦

你講普通話咪得

巴打可以試下放d過期報紙 強烈建議文匯報大公報東方etc